大愛耀警總

即係咁，相信我會俾人屌，我都講下。
寃寃相報何時了，你越屌警犬，佢哋只會有更大的反彈，我哋自己同警犬的仇恨種子只會越撒越多。
你只可以話佢哋洗腦訓練好好，完全受上頭控制。
睇咗好多片，可以睇到前線警犬係好驚，好崩緊（所以覺得有人搞佢後面），好自卑（所以要追打示威者來顯示自己好強）
但如果令前線警犬都企喺我哋戈邊，贏面會大，當然係非常非常非常難。
睇金庸小說最勁嘅武功係，人哋打落嚟將對方嘅力瀉開，打落嚟嘅人會嚇一驚，覺得自己打落棉花。
唔好受警犬挑釁，亦唔好挑釁佢哋，就如你見到街有隻癲狗吠，其實你唔會想專登走埋去，或者專登去撩隻狗。
佢講粗口，唔好用粗口鬧返佢，唔好再鬧佢（利申：我遊行有嗌過粗口）
微笑：我祝福你。
其實講粗口戈陣你係represent緊自己，無論我哋好，警犬又好。你都笑鳩喺玻璃門挑釁示威者戈隻警犬啦，因為佢真係好核突好醜。
其實同sing hallelujah 同一道理，可以嘗試用宗教或非宗教方法淨化佢！
你諗下，如果禽晚全部人唔係講「黑警死全家」「屌你老母」而係講「我愛你」
係仲恐怖。
Hallelujah，大明咒，「我愛你」
會唔會都可以係一種方法？